{
  "St\u00e4dteregion Aachen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Aldenhoven": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Alfter": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Alsdorf": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Altenbeken": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Anr\u00f6chte": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Augustdorf": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bad Berleburg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bad Lippspringe": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bad M\u00fcnstereifel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bad Oeynhausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bad W\u00fcnnenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Baesweiler": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Balve": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bedburg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bedburg-Hau": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Beelen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bergisch Gladbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bergneustadt": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "B\u00f6nen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Borgentreich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Borgholzhausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Bornheim": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Brilon": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Br\u00fchl": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "B\u00fcnde": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Burbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "B\u00fcren": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Burscheid": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Coesfeld": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Dahlem": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Datteln": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Delbr\u00fcck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lippe": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Dinslaken": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "D\u00f6rentrup": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Dorsten": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Drolshagen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "D\u00fclmen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Emsdetten": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Enger": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ennepetal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ennigerloh": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Erkelenz": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Erkrath": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Erndtebr\u00fcck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Eschweiler": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Eslohe (Sauerland)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Espelkamp": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Euskirchen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Everswinkel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Extertal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Finnentrop": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Frechen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Fr\u00f6ndenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Geldern": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Gescher": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Gevelsberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Goch": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "G\u00fctersloh": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Haan": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hallenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Haltern am See": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Halver": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Harsewinkel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Heimbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Herscheid": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Herzebrock-Clarholz": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hiddenhausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hilchenbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hille": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hopsten": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Horn-Bad Meinberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Horstmar": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "H\u00f6xter": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "H\u00fcckelhoven": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "H\u00fcllhorst": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "H\u00fcrth": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ibbenb\u00fcren": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Inden": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Iserlohn": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Isselburg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "J\u00fclich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kall": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kempen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kerken": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kerpen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kevelaer": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kirchhundem": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kirchlengern": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Korschenbroich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kranenburg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Krefeld": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kreuzau": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Kreuztal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ladbergen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Laer": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lage": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Langenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Langerwehe": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Leichlingen (Rhld.)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lemgo": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lennestadt": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Leopoldsh\u00f6he": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lichtenau": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lienen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lindlar": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Linnich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lippetal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lippstadt": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "L\u00f6hne": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Lotte": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "L\u00fcbbecke": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "M\u00e4rkischer Kreis": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "L\u00fcdinghausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Marienheide": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Marienm\u00fcnster": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Marsberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Mechernich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Meerbusch": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Merzenich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Hochsauerlandkreis": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Metelen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Mettmann": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Minden-L\u00fcbbecke": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Minden": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Morsbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nachrodt-Wiblingwerde": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nettersheim": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Neuenkirchen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Neuenrade": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Neunkirchen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Neunkirchen-Seelscheid": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nideggen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Niederkassel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Niederzier": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nieheim": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nordwalde": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "N\u00f6rvenich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Nottuln": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "N\u00fcmbrecht": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ochtrup": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Odenthal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Oelde": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Oerlinghausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Overath": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Petershagen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Plettenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Porta Westfalica": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Preu\u00dfisch Oldendorf": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Pulheim": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Raesfeld": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rahden (Westf.)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ratingen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Recke": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Recklinghausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rees": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Reichshof": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Reken": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Remscheid": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rhede": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rheinbach": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rheinberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rheurdt": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "R\u00f6dinghausen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rommerskirchen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "R\u00f6srath": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Ruppichteroth": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "R\u00fcthen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Saerbeck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Salzkotten": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sankt Augustin": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sassenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schalksm\u00fchle": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schermbeck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schieder-Schwalenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schlangen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schleiden": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schmallenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sch\u00f6ppingen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Schwelm": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Selfkant": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Senden": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sendenhorst": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Rhein-Sieg-Kreis": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Simmerath": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Soest": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Solingen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sonsbeck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Spenge": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sprockh\u00f6vel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Stadtlohn": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Steinfurt": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Steinhagen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Stemwede": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Stolberg (Rhld.)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "S\u00fcdlohn": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Sundern (Sauerland)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Swisttal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Tecklenburg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Telgte": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Titz": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "\u00dcbach-Palenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Uedem": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Velen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Verl": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Versmold": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Vettwei\u00df": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Viersen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Vlotho": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Voerde (Niederrhein)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wachtendonk": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wadersloh": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Waldfeucht": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Waltrop": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Warstein": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wassenberg": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Weeze": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Weilerswist": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Welver": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Werdohl": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Werl": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Werne": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Werther (Westf.)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wesel": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wesseling": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Westerkappeln": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wetter (Ruhr)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wettringen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wickede (Ruhr)": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Windeck": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wipperf\u00fcrth": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "W\u00fclfrath": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Wuppertal": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "W\u00fcrselen": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  },
  "Z\u00fclpich": {
    "all_links": [],
    "all_channels": []
  }
}